## 2013.5.22

-   空消息不再发送

-   增加视频教学连接

-   增加获取房间所有在线用户的变量RoomManager.clients

## 2014.5.19

-   统计页面删除房间状态

-   首页人次改为授课次数（针对域名统计）

-   图片上传自动命名，避免拍照生成文件名过长的问题

-   优化分页条居中的计算方法

-   修复文本编辑状态，点击工具栏不自动消失的问题

-   统计中的未开始改为未计时

-   房间名称改为授课科目

-   增加4个域名

-   房间名称改用shortId

-   邀请用户只有输入邮箱才执行邮箱邀请，否则直接关闭

-   实现所有图形的绘制功能

## 2014.5.18

-   增加摄像头图标

-   优化摄像头弹出页面

## 2014.5.17

-   集成拍照上传

-   实现画笔过程的同步

-   分离画笔和形状/文字图层。

-   关联不同工具与右侧画笔属性的显示关系

## 2014.5.15

-   移动事件支持，可以在平板等画图（用户反馈无效，分页有问题，登录页有点问题）

-   记时改为计时

-   新增删除不连续分页的bug修复

-   左上角清除画板图标改为文字

-   拖拽上传体验优化

## 2014.5.14

-   所有用户退出房间自动结束课程（未开始的课程不处理）

-   重启服务器：踢掉所有在线用户，暂停所有之前在运行的课程状态

-   绘图增加touch event支持

## 2014.5.13

-   首页代码重构

-   首页创建房间弹出层文案优化

-   房间页面，邀请和设置昵称文案优化

-   文件上传部分文案优化

-   增加新增一页和删除一页功能

-   选择橡皮檫，隐藏颜色列表

-   优化撤销重做逻辑，目前只针对当前page

## 2014.5.11

-   pdf渲染

-   荧光笔

-   切换页面，根据附件尺寸计算并动态调整页面尺寸

## 2014.5.10

-   房间增加开放授权房间选项

-   增加授权房间列表页面（只展示开放授权房间）

-   统计列表优化（特定学校页面不再展示来源）

-   首页修改（展示用户数及开放授权房间数）

-   房间容量改为只限制同时在线人数不超过4，总进入人数不做限制

-   授权房间列表页增加搜索

-   绿色画笔改为黄色

-   分页条固定在页面底部

## 2014.5.9

-   统计功能开发（暂无筛选）

-   用户与房间关联部分数据库修改

-   服务端socket相关错误给客户端发送错误消息（可处理房间删除后提示用户退出房间的操作）

-   用户反馈页面优化

-   IP查询结构包装，供统计使用

## 2014.5.8

-   完成用户反馈的开发

-   图片拖放上传

-   温馨提示修改

## 2014.5.7

-   修改scale实现为css3实现，大幅提高性能，解决scale后文字定位错误的问题

-   视频渲染后用户退出无法在其它用户房间中正常清理视频

-   解决网络不稳定情况下，socket会退出，导致重新进入获取数据数据后重新渲染数据出错的问题

## 2014.5.6

-   调整上传文件与说明文字位置并居中显示

-   视频互联增加动态图标

-   分页增加对图片的支持

-   pdf渲染（渲染和画布同步还有问题）

## 2014.5.5

-   修复画笔移动到画布外松开画笔再回到画布时继续绘图的bug

-   session过期时间设置为1个月

-   修复进入房间,创建昵称/邮件邀请回车键创建失败的问题

-   实现图片与内容同步滚动

-   优化缩放部分的逻辑，去掉缩放的同步

-   优化左侧聊天框展示（无论页面多高，始终展示在左下角）

-   新建页面，分页功能绘图初步实现（!!! 图片的分页还没有完成）

-   所有action都增加唯一id，便于客户端识别重复操作。

-   解决客户端断开重连后导致页面重复渲染的问题

## 2014.5.4

-   左侧内容高度自适应（有最小高度）

-   画布默认尺寸调大

-   工具栏整体居中，与画布默认尺寸一致

-   调整放大缩小/撤消重做排列

-   缩放改为整个画布缩放，优化缩放渲染性能，且设定几个缩放级别(0.25,0.5,0.75,1,1.25,1.5,1.75,2)

-   所有按钮增加图标，高亮开启视频互联按钮

## 2014.5.3

-   基础的绘图功能（形状只完成矩形和圆形）

-   撤消，重做功能

-   图片上传socket

-   记时位置迁移到左边

-   清除屏幕，放大/缩小功能

-   some bugfix

## 2014.5.1

-   页面html/css重构，修改外观

-   增加光标形状

-   增加文件上传功能(pdf渲染未开发)

-   修改视频展示部分的样式和嵌入展示方式

-   绘图其它功能开发中

## 2014.4.29

-   视频调用部分与现有代码解耦，视频代码优化（替换uid标识，采用socket.id确保唯一性）（MediaAction）

-   聊天室代码整理优化(ChatAction)

-   实现课程记时功能（ClockAction）

-   Room.js优化，进行中

## 2014.4.27

-   数据库结构调整（增加用户表，完善room表），前后端代码架构大调整

-   控制一个房间4个人上限（超出会提示人数已满）

-   用户信息唯一标识，避免重复创建大量冗余用户

-   为之后的数据统计工作做好准备（支持根据学校统计/总和统计/房间列表/房间创始人/房间用户列表/开课时间/结束时间/上课时长等信息，理论上也可以获取每个用户参与过的课程）

-   多域名解析

-   创建房间时支持输入昵称和房间名称，以便以后区分教室

-   对于用户/房间创建部分优化基本结束，考虑各种异常情况的处理。

-   将用户一次mousedown-\>mouseup作为一个操作，避免每次mousemove都给后端频繁发socket请求，频繁操作数据库

-   技术上初步实现redo/undo的功能，还没有做即时通知房间所有用户部分。

-   邮件邀请优化，邮件正文模版化（便于以后修改），自动识别域名并生成房间地址。

-   错误提示页面及错误信息优化


